自從舉少左鐵，性能力大減

以前我每星期至少舉2-3日鐵 ,
每次舉1個鐘up ，只做少量帶氧
性慾超強, 隔日至少1J ,
有時同囡囡扑野一齊訓，
就晚上扑2q , 早上醒左扑多2q

呢排轉左去大量跑步，只做少量舉鐵
碌鳩成日都縮到黃豆咁細粒冇晒以往既性慾
原本每兩日就忍唔住要J 一獲
依家4-5日先J 一獲都得
同囡囡過夜順便扑野，真係1q就夠
朝早起身都冇意慾補飛

好驚跑步跑到廢左碌鳩

同感
戒左跑步

舉鐵真係性慾大增，表現又好左

跑得步多
同囡囡扑野基本上係冇第2q
第2q 會硬唔起 , 又軟 又幼
加上自己都冇晒性慾

巴打幾歲，第二q,好難短時間有
你話分開幾個鐘仲有價講
做返多d腳d性慾返晒你

45 mins weight lifting
15 mins cardio

以前多重訓果期
第2q 真係隔15分鐘就黎晒料
又粗又硬

舉一粒鐵咪舉到抽筋

堅定流？

我以前就係大概呢個比例去操
性慾真心猛

依家轉左45mins cardio , 15mins weight lifting 就成個太監咁

依家閒閒地都跑10km
性慾弱左好多係真
冇呃你

尤其是bulk果陣，射極都有

幾好呀唔洗咁大性慾

樓主性無能賴舉鐵跑步

係呀

I know that feeling bro

怕咩吖，連登仔邊有女

有冇做負重 squat ?

其實對於返工，日常生活係好事黎
只係當面對自己條女，係床上突然變得好弱咁好柒

Bulk到條丁都粗埋

每日操兩個鐘 完全冇性欲

樓主表示果陣有操腳

巴打食返多少少鋅

跑步出汗多 乜尻都排晒出嚟

哈哈哈
見到肥絲無人覆佢
自己一個係到on99咁
好爽

好，我試下先
始終唔想放棄跑步住

Block左睇唔到

Squat 釋放嘅 testosterone 多過 leg press
體毛比未玩前濃密咗好多

跑機真係悶到嘔

有冇諗過係你其實唔洗屌多次

你條廢柴就咪攞出來講啦

不舉就真的不舉了

如果得想跑步減性慾，叫雞叫到窮

笑左 完全封鎖左
你唔講都唔知
Hi 肥絲 我笑撚埋右
不過我睇你唔到

因為睪胴增加，但同時會甩頭髮

每日Squat/Deadlift 入局
朝朝起身都扯到行一行

咁做左運動有無持久左先

基本上冇人理佢個死傻西
日日玩單機

我次次同女女玩都可以3-4次
第二次唔可以即時再硬係咪已經廢廢地

做運動好似會增加testosterone嘅release

換條新女最見效

完全封鎖左，點睇

做乜無啦啦減少？想練跑？
增加返多d 負重就冇問題

做全身
Squat, barbell bench press 呢類

後生果時個個都一晚幾Q架啦
撚壞左個身體以前唔覺
年紀大左過一年就跌幾格
一晚一Q都會慢慢窄架啦

係呀
想練跑
好處都多Ge, 真係唯一係有性慾大減呢個問題

有同事日舉夜舉，仲成日飲奶粉，去廁所快過吸毒 扑野次數係多，但每次3分鐘

有做gym 嘅時候 連續2q

真 抱屌都好快冇力 以前搞開兩三個鐘 轉跑步個排完全唔想扑野

佢成日問我地點算 叫佢介奶又唔聽，傷腎又唔信，佢老婆成日係我地面前笑佢咁大隻有撚用咩，3分鐘奇俠

下，我以前跑完半馬返黎，第二朝碌野硬過鐵，性能力好強。
相反我呢排舉得多鐵，性慾高左但精出少左同差左

最多係legs day做返行d
個時操腳操得行，長期鳩痕

利申：如果我鳩吹就爛鳩 冇女 生性病 染愛滋 俾車撞 搭飛機空難 行山俾雷劈

可以縮到黃豆咁細
真係奇人

以前持久d

多testosterone≠ 多毛
要再加上可以將testosterone轉成
Dehydrous testosterone嘅酶先促成毛髮生長
即係話一個人天生有咁多呢啲酶
就會轉到幾多DHT
畀你有幾多testosterone 都唔會增加DHT嘅濃度

縮到d 包皮摺埋一舊

無直接關係

跑左步之後頭髮甩多左 唔知有無關係

咁只係你一時催谷咗啲荷爾蒙出黎
同食偉哥一樣
你平時身體既狀態喺你冇舉鐵既時候先反映返出黎

仲未完全封鎖

照計冇關係
頭髮主要睇遺傳因素

點睇游水？

甩頭髮未

如果係女咁要做咩運動先會增加性慾？

咁如果我成日飲奶怕唔怕傷腎架 （維記牛奶，羊奶粉）
宜家連奶都對身體唔好
仲有咩食得

屌 我都覺

食蛋白質食到傷腎係要食到比你體重(LB) 多三至四倍咁多G 先會

真係會少左

舉鐵，跑步都冇點甩
反而舊時讀書壓力大 好緊張果排甩得多

通常儲幾日
等操完腳先打j
勁撚爽+射好撚多

跑步戒丁大法

健身健心

1. 正常人體每天應吸取～80%體重既protein (你冇運動下）
2. 有重訓既，應該吸取100-110%體重既protein
3. 文獻指出正常人體每3小時為1個cycle, 吸取最多～30g protein (一匙粉～45g, 一半至2/3匙）； 多左會排走
4. 飲番多d水

根本睇住份量食唔會出事

渣架

試下買啲維他命C加鋅飲

想練腳 但squat我右腳關節位成日一屈會啪啪聲 有啲痛 搞到好少做 踩單車機都可以練到腳？

操一個鐘野游半個鐘水，係我暫時覺得辛苦得黎感覺最良好既訓練方式

你唔講真係唔知，條友實係度又左又右咁戇鳩鳩

黃豆咁大粒真係無得賴

我睇番黎係1g=1磅
呢個亦係我一直想搞清楚既比例

不過就算飲2-3匙 有足夠workout
唔見得有咩危險

Lm

大隻奶粉全部都建議係gym後飲
如果唔做gym 淨飲 不如唔好飲

唔做gym飲乜鬼protin?
有做尖消耗到,點會傷
阿諾十幾歲玩尖,飲粉,落埋藥
咪一樣生仔生女,仲可以偷食黑人
唔過量唔會有任何事
過量就算你食紅蘿蔔過量都會出事
咁你係咪唔食?
飲水飲得多都中毒,係咪唔飲?

做完腳果日 感覺係緊火d

你咁講同D人話
"我識有人食煙食到九十幾歲都未出事"
有咩分別

煙係毒品，protin係補充品

關乜撚野事 不嬲做gym抽野都細架啦

舉鐵——睾丸素上升？

做唔做gym都一日一杯, 做就2杯
其實你飲多d水咪ok, 不過都係睇返你自己diet係點
如果你食好撚柒多肉一日既咪好易過量囉

世衛
啲大隻佬BMI全部都超晒標tim
要睇埋你有無操野架大佬
即係你係運動員成日出汗,咪要比平常人飲更多水咁解
職業運動員一日可以過萬卡路里
當然我地唔係職業運動員
但有操開野,protin intake已經唔可以用平常人標準去計啦
(講緊堅操,唔係禁電話hea操)
世衛標準參考下就算啦
以前又話一日一隻雞蛋
近年又話有研究對心臟好
成年人一日可以兩隻
算鳩數啦世衛準備

跑步後果半粒鐘會縮陽係正常生理現象wo

的確有文獻話人體一次沒辦法吸收超過30g既蛋白質
但近年其實呢個講法開始比人質疑
近年有文章都顯示一個做開gym既人
絕對係可以一次食到40g-50g

世衛建議既份量係足夠身體健康運行既份量
但如果係要增肌
普遍既講法係1kg要食1.5g-2g既protein

2杯時間點分

一杯早餐, 1杯post workout

巴打早餐仲會食其他野？

搵過條索啲既女 包你唔做運動都一日射到5次

自己性無能唔好瀨舉鐵，我一星期七日次兩個鐘五十歲每日星期兩鑊

黃豆

之前都係狂操，性能力好左之外但都有輕微脫髮 因為睪丸酮素高

太多會甩頭髮

因為你跑步消耗太大，營養跟唔上，食返多啲補品就得

玩多D三大動作加大重量，包你發發聲

之前玩完腳，明明行樓梯都冇力，但返到屋企又想打飛機

我宜家bulk緊 日日都好想扑野 同條女出街成日忍唔住用條j磨佢屎忽

香蕉, 燕麥

打飛機會提升睪丸酮素，跟住禿頭??

dllm點解個po一開頭得單數cm嘅?

練完腳條j真係硬過鐵

你唔撚係信呀 好明顯樓豬食奶粉食到腎虧啦

粗咗係第度啫

可以解作操得夠

咁你男朋友有無舉鐵？？

一個星期起碼舉4次 全身唔同part 但舉到夜晚攰到唔想郁..

正常

縮會唔會係關出得多野 打得多飛機事？

你都on9
我肥毒撚一條 唔做運動都日日打j 放假就2次